發現另一半之前同人同居左好耐

另一半以前係外國住，佢一直話自己冇同ex聯絡，結果前個排發現佢原來係外國住個陣有common law partner，依家番黎香港都仲有同common law partner contact，成日都出去玩求屌醒

有咩所謂 愛佢就應該要包容

樓豬個名真係改得好

唉，老實講
如果條女係好嘅，真心愛你嘅
以前點樣又有咩所謂

Dont judge a person by her past.

著重返佢依家係點仲實際

大家出去開心完帶埋病菌分享比你大家開心咪算

講句英文型d 咩

依家咪就係條女撚尻佢囉 仲著重返

唔緊要啦
你都會ger攰㗎嘛

你唔鐘意咁我講返中文

你又知個女仔一定係撚鳩樓主?
我咪話要睇個女仔依家係點
如果係對樓主一心一意
咁冇問題啦

如果係背住樓主出軌
咁就有問題

已經準備好為你安定下來.jpg

揾返個continental law partner同佢對冚囉

你咁講做雞做狗都冇問題啦

Dont judge a person by her past.

True啊，以前日日俾人中出口爆落仔3p做性奴乜都齊又點，宜家真心愛你既你就應該接受佢既過去

姐係你覺得一個人永遠冇可能改變?

誠信
係人與人之間交往嘅基本品質

可以 但唔代表要接受個底花哂嘅人
有得揀邊個會揀呢啲女人/男人？
咁樣對乖乖女/仔好唔公平

Past你老母 擘大個屎眼睇清楚樓主講咩啦
依家番黎香港都仲有同common law partner contact，成日都出去玩

好主觀嘅，如果你介意嘅話都冇辦法
極端啲講，伊斯蘭教比人睇過手臂都唔好
睇你條線點定

我個人覺得真心相愛
唔影響健康真係冇所謂
正如依家啲人都少咗care 處唔處

(＊) > ({}) > （Ｏ）

笠到落腳趾啦

功夫如何？

你都講到咁明都唔醒，咁係你問題啦
不過你應該慶幸見識到女人口不對心，講大話的本領
出面大把女啦，驚黎做咩

應該連你條女個屎眼都屌過樓豬屌過未？

咁要了解清楚對方先知
可以玩完洗心革面
亦可以有人第一次入花花世界就開始迷失

過去係點唔必然決定未來係點

個西變左人地形狀
你點插都冇用

係囉，你地班思想未開發既毒撚要介意都無辦法
真心相愛就唔應該care呢啲小事樓主應該係唔夠愛另一半

咁contact同玩咩又未知

咁我都去玩先 希望過幾年有人接受到我

而家仲有聯絡仲要呃人話無呀past

乜都玩齊晒啦咁

冇問題呀
十卜

帽事嘅

中出即飛

夜之女王?

已經變成了別人的形狀

Lau Ju’s girlfriend is smelly chicken slut.

我講左英文啦 係咪型啲呢
一日係臭雞 一世都係 樓豬搵個第二件啦

利申: 拍過10+次拖 現任第一次都係比左我 識食一定食處

依家番黎香港都仲有同common law partner contact，成日都出去玩

我相反 處呢啲試過就算咪撚再搞我 臭雞仲好屌

共享陰道

你可以架 你咪搵返唔介意既人

你都可以 根本呢個世界矜持無市場 唔識屌嘅人一世毒

咩撚嘢叫公平？
戇鳩仔

Cummon 蘿

樓主 你個名已經比哂啟示你啦
呢d女留黎幫你個頭頂搞綠化咩

食處煩到癲…又要教…

其實唔洗諗得咁複雜
佢好篤嘅咪留住先，間中篤下囉

你知道咁樣都唔會打算過人世嘛
間中篤下，出去搵過件囉

中間嗰塊係m巾

好心你
你愛佢就有冇好介意人地過去

介意咪分手

星期六日朝早裝修

係
識返屋企已經好好

Sex partner就sex partner 啦
Common law partner

你唔識就唔好咁大聲 外國同居common law partner係有名份 當同一個家庭比税

又一pair分手 哈～

黑警過幾年辭職，希望大家原諒

咪講咗翻嚟都仲有contract分分鐘有路囉
Contextual meaning都唔get
蠢過豬閪

原來咁高級
咁聽落似係樓主阻住人地破鏡重圓多啲喎

我好介意佢有common law partner但更介意佢地仲有contact，出去玩應該係幾個fd去，唔係單獨我估

common 蘿 partner

好似徐步高咁辭（世）法咁我ok喎

is

唔接受就唔會一齊拍拖, 其實唔影響其他人

會講真話就係囉
邊個玩過屎眼3p4p會講

比partner 乜都玩過曬啦

CLS

原來你條女約之前嘅SP出去玩都冇所謂
咁你幾時推你條女出去做雞你真係男人之恥

正又可以道德綁架廢柴港男
最爽係仲有狗公幫口

算啦，樓主認真如果條女有心對你嘅話佢一定會同你講聲，分手啦btw，佢partner 係鬼佬定香港人

條女唔係跟你既梗係講句野都大聲啲啦

奶袋底深喉口爆中出毒龍鑽三穴開齊
冇野既人地付出努力調教
你就享受成果

咁都好呀
佢唔講你唔知, 成世就安安落落

一句你要介意都無辦法就可以佔領道德高地你介意係你既問題，你要檢討下

如果約SP既時期係無拍拖, 不論男女都大把人係咁, 但有拍拖再繼續搵SP 係另一回事
講到尾都係大家接受程度差異

世界就係咁

你問到咁我講
其實我真係有叫我女朋友去搵sp
仲有錄片比我

性對我地來講可以係娛樂
因為大家都好有安全感，所以唔怕咁玩

不過我咁講又唔代表我叫個個都咁做
個人喜好啦
不過真心唔覺得同人扑過野有咩大不了

#77

係，出軌還出軌
兩件事

識第二個，呢個當sp算喇不過記住戴袋呀，出面玩開嗰班好污穢架

樓豬上得黎問都知會有咩答案架啦 不過我覺得個答案就同你個名一樣

小陰唇手術手術 YOUTUBE都有得睇

正想講

只不過最常出現係一齊咗先唔覺意知咗吖嘛

係咁唔公平嫁啦

第一日做人？

咁即係你既伴侶道行未夠深
咁抵分手啦

世界就係唔公平, 想公平既就複製自己再轉左異性拍拖

佢男定女?

認同
所以一定要日日玩交配app做狗公玩
自己玩嘅經驗夠高以後遇到啲臭撚臭閪
心理都唔會咁唔平衡

原來綠帽奴
唔怪得講得出你嗰啲歪理

屌完咪算數 你唔撚係認真呀？

唔怪得條友係咁幫條臭雞護航
原來玩開呢味嘢

條友綠帽仔嚟 見字應該都扯哂旗

你問下佢囉

問佢攞錢駛

如果你知道我過去 你一定會原諒現在的我

過去:同居,每日一起身就見到對方,每晚攬住訓,接吻,做愛
現在:仲有聯絡,成日出去玩
未來:自己諗

7:00pm,
你聽著Team Member介紹由佢專程由MSDN親手下載回來的Code Sample;
你女友聽著iBank男介紹佢專程由意大利親手帶返來的頂級風乾火腿同紅酒

7:30pm,
你同戰友Brainstorm個database點改, table building的關聯性, 渣住杯咖啡講到眉飛色舞
你女友聽著iBank男講述公司去泰國 team building的搞笑野, 渣住紅酒笑到花枝招展

8:00pm,
你喝著今晚第三杯咖啡, 一路等成堆Program compile, 一路看著波多野結衣的日文Blog看到面紅耳赤
你女友喝著今晚第三杯紅酒, 一路等個黑松露resotto出爐, 一路聽iBank男講佢同女同事的flirting過程聽到面紅耳赤

8:30pm,
你戰友盛讚你用天藍色的Style, 很User Friendly的介面;
iBank男盛讚你女友帶天藍色的胸圍, 很User Friendly的前扣.

8:45pm,
你手拿著令人羨慕的Samsung Galaxy S4, 沾沾自喜跟戰友示範3D遊戲的流暢, 還打電話叫外賣, 說話音很清析.
iBank男拿著Vertu Ti, 跟你女友示範Vertu 客戶的私人秘書服務, 還打電話訂樓上的酒店房間, 說話音很清析.

9:00pm
你已經飲左六杯咖啡, 金精火眼wing wing地, 走去後樓梯煲煙差電
你女友已經飲左六杯紅酒, 眉絲細眼wing wing地, 走左去露台看Soho的夜色

9:30pm
你的戰友也來到後樓梯, 搭住你膀頭, 吹開你呼出的煙
iBank男也來到露台, 攬住你女友柳腰, 輕吹她敏感的耳

9:35pm
你的電話突然響起,老板問你在那裡,你話起公司自己個位, 再問你program寫成未, 提你明天上班不可遲到
你女友的電話突然響起, 你問你的女友在那裡, 佢話在家,再問佢做緊乜,佢話有點發燒, 在家休息中, 佢提你佢今晚會很早睡.

9:36pm
你一口含著手中的煙頭, 深深吸一下; 你舒暢的呼出帶咖啡味的一口氣...
iBank男含著你女友的耳珠, 深深舔一口; 她舒暢的呼出帶紅酒味的一口氣,

9:45pm
你回到中央冷氣已關的Office, 上衣已經脫了, 剩下白背心和戰友繼續博殺, 你就如工作專業的好男人一樣, 身體流露出為工作打拼的汗水.
iBank男扶著你女友去到開著冷氣的酒店房, 上衣已經脫了, 剩下白色Lace Bra和iBank男繼續纏綿...你女友就如東莞邪骨的蕩婦一樣, 下體流露出白白黏黏的蜜糖

10:00pm
你興奮的"啊!"了一聲, user interface 終於出到了
你女友"啊!"了一聲, iBank男終於插入了

10:30pm
終於完成了, 你跨坐在座椅凳板上, 讓杯中最後一滴咖啡, 流進你喉嚨深處, 然後滿足的放鬆趴下
終於高潮了, 你女友跨坐iBank男的粗腰上, 讓男根最後一股陽精, 流進她陰道深處, 然後滿足的放鬆趴下

12:00pm
你打電話給女友說你過了很忙, 但很有成功感的一天, 眼神還流出工作上的成功感.

你女友亦說過了很累的一天, 但很有滿足感的一天, 下體還在滲露出iBank男的精液.

屌你都戇鳩鳩,下次留言記得利申自己係綠帽奴先啦
希望樓主有追POST,唔係淨係睇頭幾個留言信左你呢條傻柒就仆得街

以前就女要男從人而終, 而家係調返轉, 笑L死

我玩啲咩同我上面講嘅嘢有咩關係
我玩咩會影響到樓主條女

自己鐘意笠綠帽就算啦,仲想教樓主跟你做綠帽奴

吓，我咪講咗出軌還出軌囉
如果留主條女真係背住你出軌嘅話，我係建議分手㗎
做乜成日都打稻草人

講得好，覺得非處係優點嘅人，就係當啲女係臭雞嘅人

果然係最怕改壞名

你想要佢既未來，就要忘記佢既過去

講清楚出去玩係點玩好喎

有咩問題？

唉，老實講

條女以前所作所為都可能只係點點綠

Dont give a fuck

著重返佢依家綠到發光仲實際

佢主動同你講我覺得冇乜野
但佢講大話就好有問題

樓主咪講左番到黎香港都仲有聯絡囉
自己諗埋落去啦
BTW, I go to school by bus

香港人

ching快d介紹你條囡俾我地一眾巴打啦
留個contact啦，你都想你條女有surprise啦？

又袋錢落你袋

冇得介意…
睇你個款，已經俾另一半食住左啦

The pussy is never yours, it's just your turn
睇上邊講雞腸咁型又打番句先

請問聲你哋係咪個個都要求伴侶係同自己拍拖之前
冇同其他人拍過拖？

拍拖唔扑嘢先唔正常
除咗宗教原因，我真係諗唔到點解兩個人鍾意對方
會唔想同對方親密接觸

樓主，一日有24小時，一係俾人玩弄，一係搵番個識尊重自已架啦

流撚住對方中出後既精液，記得早啲返屋企，雪櫃有飯

連登D人真係勁，食親都係處

我諗重點唔係有無拍過拖，而係有無扑過野

如果條女之前拍過十次拖但係仲係處，咁我諗d男人唔會介懷

未必，識人無信仰但都要結左婚先比扑

咁你揀個做過雞架囉
丫，呢啲衰過做雞，雞都叫有錢收

Law界不嬲淫亂